「香港之母」林鄭媽媽注射疫苗，相安無事集氣區！！！！！

雖然我好欣賞佢愛國情懷
但係都希望佢抽中外國疫苗唔好出事

身先士卒

香港唔可以冇咗林鄭媽媽

終於有個正常集氣post

媽咪麵召喚

其實一定無事架啦，包裝戈
入面換咩野都得

忘記左推

香港需要你

佢實唔會有事佢有事死埋嘅話我切j去維港裸泳三圈

燒山請你講兩句。

出邊班友仲想佢死，我心諗洗唔洗牙，係咪人黎

幾憎佢都好 佢始終係香港人

我反而想佢注射中國疫苗 證明比大家睇中國疫苗唔係垃圾

推呢個

推

行動post無人推？

保護手足
拉

香港仲要靠佢清零

一定要無事

打葡萄糖水啫

希望林女士平安
有咩事幫佢打針個醫護分分鐘顛覆國家被捕

關洗牙咩事

Push